% https://github.com/CanzoniereOnLine/Archivio-Canzoni
\beginsong{Ecco quel che abbiamo}[
by={TM: Gen Verde},
]

\beginchorus\memorize[rit]
\[A]Ecco quel che ab\[A7+]biamo, nulla \[D]ci appartiene, or\[A]mai.
Ecco i \[F#-]frutti della \[C#-]terra, che Tu \[D]moltipliche\[E]rai.
\[A]Ecco queste \[A7+]mani, puoi u\[D]sarle, se lo \[A]vuoi,
per di\[F#-]videre nel \[C#-]mondo il pane \brk \[D]che Tu hai \[E]dato a \[A]noi. \[F#-]
\endchorus

\beginverse\memorize
Solo una \[F#-]goccia hai messo \[C#-]fra le mani \[C#-7]mie, \[F#]
solo una goccia che tu \[F#7]ora chiedi a me,
una \[B-]goccia che in mano a \[B-7]te,
una \[C#-]pioggia divente\[C#-7]rà e la \[D]terra feconde\[A]rà.
\endverse

\beginchorus\chordsoff
Ecco quel che abbiamo\dots
\endchorus

\beginverse
Le nostre ^gocce, pioggia ^fra le mani ^tue, ^
saranno linfa di una ^nuova civiltà
e la ^terra prepare^rà
la ^festa del pane ^che ogni ^uomo condivide^rà.
\endverse

\beginchorus\chordsoff
Ecco quel che abbiamo\dots
\endchorus

\beginchorus\replay[rit]
^Sulle strade, il ^vento da lon^tano porte^rà
il pro^fumo del fru^mento, che ^tutti avvolge^rà.
^E sarà l'a^more che il rac^colto sparti^rà
e il mi^racolo del ^pane in terra ^si ri^pete^rà. ^
\endchorus
\endsong
